韓國瑜批評柯P 民進黨及國民黨兩岸政策 認為用情感層面來談兩岸就像「你濃我濃」 4月提案賽馬場

韓國瑜評兩岸「你濃我濃」 4月提案賽馬場

建立時間：2019/02/13

國民黨籍韓國瑜在就任高雄市長前，即接受《蘋果》獨家專訪，他說，先前他所提出的愛情產業鏈、賽馬場等想法，遭外界質疑與批判，但「人無橫財不富，馬無野草不肥」，此話粗魯卻實際，高雄有3千億元負債，若無創新作為，「如何還債與振興經濟？」、「我如果因被罵就退縮，只當個不求有功但求無過的高雄市長，才是愧對高雄市民」，外界的一些批判，「我根本不會放在眼裡」。即便外界評批頗多，但韓國瑜近來受訪果然再提賽馬場的構想以及兩岸關係。

《鏡週刊》報導，韓國瑜申請旗津成為免稅區，以及提案興建賽馬場。他說為了能更順利推動賽馬，將先提出不包含博弈版本，每週三、週六舉辦賽馬比賽，並納入運彩，慢慢帶動風氣，預計4月就會向高雄市議會提案。

談及兩岸關係，韓國瑜批評蔡英文總統不要九二共識，也不敢台獨，那到底要什麼？「既然民進黨在立法院是多數，乾脆就獨立了，不要裝腔作勢擦脂抹粉。」他也說，國民黨又笨又傻，黨籍立委應該全部支持獨立，讓兩輛火車對撞。

關於柯文哲形容兩岸的兩岸一家親，韓國瑜說，如果要用情感層面來談兩岸，就像「你儂我儂」，互相深愛對方希望白頭到老的關係，「就像換手抓癢，你癢我幫你抓、我癢你幫我抓，這是心靈層面的說法。」
（即時新聞中心／綜合報導）

g持吹水瑜參選總統

由當選前吹水，吹到當選到依家都仲吹緊，佢究竟有咩做過

佢真係應該做ceo,好吹得